點先可以冇咁眼淺

單身個時覺得自己好堅強 唔會點喊
但當拍咗拖 有時有D野自己諗多咗
或者睇咗D煽情post就會想喊
又或者男友講下笑j其他女仔 我唔會特別出聲話唔俾
但又會一路偷偷開始唔開心眼濕濕
（但我之前嘅諗法係冇所謂啦佢j咪j 但而家已經唔係）
每次問我有冇嬲佢係咪嬲佢
我有個問題係唔識嬲佢 我只係識話唔開心佢咁咁咁
究竟點解自己會變到咁 唔想自己突然變到咁弱
始終眼淚係一種武器 我唔想下下都用太失敗
佢都成日投訴我話 你就好 喊就大哂
但我真係控制唔到

而個問題係佢每次j個女仔 我只係唔開心而唔係嬲
Btw大家係點管男朋友

同sp做完冇愛射完空虛但同我唔同因為有愛

其實呢個諗通咗佢叫我食藥只係我唔想有bb因為我都唔想有bb
但佢覺得吸引之處係佢唔洗帶套 但呢點我會企硬
而Sp呢樣...誰無過去呢 執著都冇計
去返眼淺先啦

睇開左就覺得冇乜野 因為佢地點都會j 睇開左就會一齊j

唔會管男朋友 𥄫仔𥄫女我都會做
當然男朋友好識做 會叫埋我一齊𥄫 再氹我話點都唔夠自己好睇
雖然好假 但係因為有時我都會一齊望所以覺得無乜野
當然唔好攞黎打j